想問一件事關於港鐵十點停車維修

點解要十點停車先開始維修？咁佢working hour做乜鳩？宜家唔係斷路軌、冧電纜喎大佬，我望過去，上水有成排閘機用布封咗好耐未見過有人埋去整好似已經有兩三星期

我相信香港人嘅智商冇低成咁掛，港鐵賤到擺明玩野，連啲大叔都識穿屌鳩佢地

係，啲咩售票機閘機根本唔洗收車都整得

但可惜無傳媒肯煲大

變相戒嚴，
好多野都要重新訂返香港，依家根本冇野好修理，

借 d 2 測試信號系統
如果唔係點會有咁多撞車事件

搞9 d市民 同 做夜市既商戶，搞到香港做夜市果d死左一半（特別係酒吧）。同埋shift既香港人。

其實係玩嘢

如果月台/路軌/電力有問題，跟本就開唔到車
其他位置即使要維修，都唔需要等收車後

人地話訂緊貨 你識條春

依家早關係講明有公眾活動呀

係擺明玩鳩你地

整黎都無用
到星期六 日 都會比人爆
十點關站應該都係 藉口

香港人智商一般都唔低，但係藍絲特別低

有好多皮，十點後修

黨鐵: 10點後先會有貨整返d閘機